又打雷...

外邊橫風橫雨,街上d鳥兒點算

打雷有陣支味

讀小學時已經習慣講打雷

打你老母
啱啱喺中国落黎??
行雷呀

證明個天都好不滿港共同黑警既所作所為

屌

咪一樣,打雷有咩錯??

打雷閃電會出事

支那狗先叫打雷

傻b

Da Lei 咪打雷
有咩問題？

打你老母雷

邊個叫雷？要打鳩佢？

唔識普通話？

台灣人都叫打雷啦,台灣=支那??

打你老母

樓主假膠 搏存在感 好慘

打擂台?
幹你娘

樓主支畜用字正確

呀雷做錯咩要打佢呀

台灣人會用傻B??
on9支那狗

台灣人用國語都叫打雷,咁講打雷有咩問題

落雷了, 沒事兒, 咱們在連登聊聊唄

行雷呀屌你老味打雷

lol d台灣人都係咁講#ng

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

咁你係咪台灣人??

ON9?行雷呀屌你老母細個

批鬥?文革牙?

我新移民

台灣點叫關香港人撚事?
香港係叫行雷

負皮上一頁
支那狗睇撚到我攰

咁我中意叫打雷又關你事,言論自由??

支那狗學咩人講言論自由?
返支那同共產黨乞求啦
睇下佢俾唔俾你

我有同你講言論自由？

對不起,努力融入中

台灣=繁體支那
冇錯

咁典解係香港吾講得打雷??講打雷就有錯??

你個廢人要搵存在感我唔會再俾你

打J聽過, 什麼打雷係乜撚野黎???????????

支那仔block

駁吾到就轉話題

你細個個陣深圳讀架嘛

皮卡丘

行雷